懇請國際對香港發出黑色旅遊警示

香港已經同無政府狀態無分別
警察無力保護市民 大批黑社會襲擊市民
國際可以做嘅嘢係發出黑色旅遊警示制裁香港 直接打擊香港經濟
有冇文宣巴打可以幫手

我無嘢講

推

一定要

Push

有無文宣巴打

我無野講

推到上熱門

咁係Twitter 幫下手！記得加#hongkongwarning

其實有好多外國人想幫手但係唔知點幫 我哋要好明確咁同佢地講點樣先幫到

push

呢加警察公然同黑社會合作 根本冇人可以保護到市民或遊客

我覺得真係有咁嘅需要。。。

推！幫幫手推

得咁樣個政權先識驚

唔好沉啊

大家幫幫手

全民頭盔月

小弟英文唔好有冇文宣巴打幫手

致泰國領事館

本人為香港市民，鑑於香港最近警方對示威者與市民隨機武力鎮壓，乃至昨日7月21日本地黑幫治安問題及警能失效，體現香港一國兩制的崩壞，無法保障訪港旅客之人生與財產安全。本人預計有關情況會持續至少一段時間，並對旅客造成實質安全威脅，現向泰國領事館作出呼籲，要求泰國當局向香港發出黑色旅遊之警示。

近日本地市民自發進行一連串示威行動抗議政府躁暴推行送中條例，以及警方處理手段，政府不回應有關訴求並加以不合理、違法的警權力躁暴對待示威者及途徑市民。就以7月14日沙田遊行為例，警方於當晚10時在商場職員帶領之下進入商場暴力清場，受影響的人等當中不乏路過旅客。以昨日7月21日港島遊行為例，政府總共向示威者開了36發子彈以驅趕人群，當中有不少是在無預警下向示威者開槍。過大的警權力絕對使旅客生命受到威脅。

另外，昨晚7月21日，本地穿著白衫的圍村黑幫集結於新界元朗區，以鐵通、藤條、鐵支無差別毆打非白衫的路過青年，並成群結隊進入元朗地鐵站範圍叫囂恐嚇市民，和平示威者與記者。及後黑幫更追捕人群，進入列車平台並毆打列車內議員、示威者、乘客，造成大規模流血事件，而傷者當中更有老弱婦孺。面對大型衝突，警房不但縱容暴戾黑幫，未有及時派遣警察制止事件，更無理關閉有關通報服務，目前元朗、天水圍及荃灣警署的999電話通報及報案室均暫停服務。若旅客於當區遇上危險，人生財產安全必受嚴重威脅。

再者，網民就昨晚事件，緊急發起7月22日罷市罷工罷課行動，屆時會有不少人響應，將嚴重影響訪港旅客的旅遊體驗。

一國兩制為香港特區政府管治的基礎，但種種跡象顯示中華人民共和國共產黨務求以最快速，最暴力手段鎮壓香港示威者，不惜一切犧牲特區政府以一國兩制為原則下向泰國遊客的承諾與權利。一國兩制已經失效，而當中威脅已經大大影響泰籍遊客實質安全。故此，本人現向泰國領事館作出呼籲，要求泰國當局向香港發出黑色旅遊之警示。

市民
XXX僅啟

2019年7月22日

———————————————————————————————

中英文都廢，歡迎任改，建議加圖/ 加新聞link/ 翻譯做英文+各國語言，再send 比領事館/親手交

文宣組出動
光復香港 時代革命

唔該巴打推到有英文版

Pish

推推推

推到有英文版

連人權法都犯埋 咁仲唔黑色旅遊警示

推上國際

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

呢個要推

直接寫信然後貼係Twitter再tag各國領事館得唔得？

可以無論網上又好現實都好 一定要畀國際知

很危險 不要來

會有黑警同黑社會打鳩你 不要來

大肚婆都畀人打 遊客更危險

推 搵d國民入領事館求助？

係香港旅遊人權受到威脅 香港好危險

絕對有效

上twitter講：
Hong Kong is so dangerous that the Police do nothing when seeing serious crimes. Citizens were beaten by gangs but the policemen just ran away.

我會試下幫手譯

要啦冚家產

唔該巴打

幫手推啊

一黑色旅遊警示 香港其中一大支柱就爆

我冇嘢講！

香港一爆 支那就無得再吸血 支爆就近了